求求大家 唔好中計 立刻返屋企或者搵地方暫避

小學生都諗到12點係一個陷阱呀
對方越想我地中計我地更加唔可以俾佢哋陰到

所以各位手足麻煩返屋企！返唔到都搵地方暫避！
各位家長可以睇下有冇蕩失路嘅小朋友幫手收留下先唔該曬！！

佢哋ready好準備發癲！大家唔好送頭呀！

推呀！床要人！！

推呀！

酒呀！

推

真係求下大家 我好擔心你地！

推呀

推！

其實對勇武巴絲，同之前有分別嗎？
咪又係咁

普通出夜街，身上無gear既手足就反而危險喇
無準備既話 唔好行近班狗，因為佢地多個理由發難